[日服]高達Online U.C 0097 起點的終點[1]

官方網站
機動戰士高達Online

簡介
機動戰士Online是51 VS 51人大型步兵與指揮官策略性的動作遊戲 完全免費! 由開服2012年12月至今 根據宇宙世紀的時間線推出不同的高達作品由UC.0079至UC.0097及一系列外傳故事等! 呢隻game係封了海外IP的 你必須要有VPN先玩得!

VPN連線方法:有關付費VPN安裝及連線教學

請LIKE以下機動戰士Online Facebook Page

機動戰士高達Online(日服)

Welcome to Gundam Online

1.新DX VOL.68登場! 報喪女妖及全裝甲獨角獸高達!

2.新手重點活動 每天登入

3.統合整備計劃

4.1日1回100BC

5.大規模戦比賽活動

6.強化機率上昇5%

24/4/2019 更新詳情連結

Q&A
1.課金先有得玩?
答:唔係 無所謂既體力計限制 玩家可透過活動得到課金道具

2.使用VPN會很LAG?
答:不會 即使用不同的VPN都很順暢

3.有港服嗎?
答: 曾經有(已執了)

連登部隊 我們在SER1 第一個SER就係

地球連邦軍
部隊名 戦場の掃除屋
隊長ID 白い狼
副隊長 KiRiTO
召募狀態: 召募中
召募條件:不能使用中文角色名稱 請寫信比 副隊長／隊長 申請入隊

自護軍殘黨
部隊名 月華刃
隊長ID Siubak
召募狀態: 召募中
召募條件: 不能使用中文角色名稱 請寫信比隊長 申請入隊

搜尋隊長/副隊長ID請註明大細階! 否則會搜尋不能

如何加入日服

隻GAME唔撚識裝呀!屌你!

放心 問我地啦

今期囡囡精選#19 zoeso0930

有冇咩月費VPN 推薦下
而家用免費個啲成日打到一半就斷

Mudfish VPN
用計流量抵玩

wtfast, 平靚正

留名坐等聽日update

幾蚊美金可以玩好耐

嘩真係搬過黎呀連去返高登嘅藉口都冇埋

過氣

留名 有咩都想一齊討論下 冇咩朋友有玩

冷門game

前兩年要出國停左無打，去到Zeta就停左，而家咁多大機仲點打落去?

buff左好多低中大機

而家去到400 cost z高仲可以玩

早排玩番
抽好耐免費機先抽到d唔會比人秒既

唔係就執咩

日服仲有命

最近活動登入就10張dx
之後仲可以拎多20張dx
應該抽到啲岩用嘅機

嗰個大地服嚟 國服日服仲有命

嗰個三地服嚟 國服日服仲有命

月華刃 太耐以前 唔記得係熟人定仇家

玩呢隻game都有仇家？

人多自然會有嗌叫 尤其合過部隊嗰啲 永遠都會有閪人走出嚟 而且隻game已經出咗好耐 多數重有係日服玩落去嘅應該曾經都玩過國服 時間長 人又多 實出事

留名

btw 國服既 月華刃 唔關我事

傻驚仲有人玩？

人係咁犯殘,又要屌但係鍾意高達所以要玩

有冇巴打抽到新機係咪抽得過

慢屋 果班開

好似係

ser 1 ef仲有冇部隊有位
見戦場の掃除屋滿咗

你睇睇雪之家肯唔肯收而家極多閒置玩家

以前既野唔好提 人已經少

對唔住囉

EX又出origin 機0079啲機出極都出唔完

MSD至啱

新手而家加入會唔會太遲

唔會
新手都可以玩到好多野

揀左自護

SER1? ADD我Siubak

仲有冇人係到玩？我差唔多成兩年末玩過

而家回坑有邊部機好用？

有無人返黎日服玩 唔洗vpn 直連依家

推

我今晚開新post

好

都係唔開 太忙 無時間 我已經做左7年 我退了

有時間先開

Hiii 由港中服end game就轉左日服
宜家唔洗vpn???